無左保方你都起碼比返個伊巴我丫

支持伊巴復出踢世界盃

伊巴都比人屌緊
話冇左佢即刻出線

不能共患難的人

真呂布